El nombre del proyecto es Proyecto W--J -R
 quiere  decir PROYECTO WILDRE -JAIME-RANDY, 

Yo  wildre les coloque la clave SSH a GITLAB hice todos los mandato adecuado con el proyecto 
para poder colocarles las clave tambien descargue Git que esta viene siendo la terminar donde se programa la clave de SSH en GITLAB 

Radny B. 23-11-2021 Subi la primera parte de nuestra pagina y seguimos editando y dandole forma. 

25-11-2021 Yo Wildre Diaz Ise un cambio de nombre de pagina decidimos cambiarles el nombre por YLOZ-TIENDA-DE-ROPAS
porque  este sera el nombre de nuestro proyecto espero que nos excuse por cambiarle el nombre muchas gracias 

27-11-2021  Ahora mismo subi la parte donde cree el codigo de la Ubicacion de la pagina web de TIENDA DE ROPAS YLOZ 

tuvimos algunos incivenientes con los archivos ya que no podiamos subirlos a la misma rama principal y por tal razon @Wildre me hizo manteiner para poder publicar en la rama principal


acabando de realizar los que es la zona de registro en la pagina que lleva como nombre Dato22, en esta parte la persona que ingrese a la pagina web tendra mas seguridad y tambien nosotro como tienda porque asi podemos ver quienes ingresan a la tienda colocando su correoelectronico, nombre, apellido. @RANDY y yo
